[嚇到個心離一離] 韓國女子天團Twice萬聖節party唱ballad 嚇爆觀眾！

真係超應節 聽到我嚇到訓唔著

原來係2018年
但真係幾難聽吓
大部分都冇句啱音

唔知做錯啲乜冇啦啦睇到呢條片。。。。

想睇Momo Solo

憑實力走音

娜璉幕後代唱

momo

有時真係懷疑自己同once 嘅耳仔係咪一樣構造。。。

心口大於一切

推

次次聽佢哋唱live都忍唔住笑
好尷尬

同少時唱live 真係爭好遠
2014年喺sketchbook 唱goodbye 超好聽

得幾個唱得 咁其他人做咩架

仲要個幾個音準都好一般

咁撚靚女，好唔好聽理鳩得佢咩
成撚日話T寶唔好聽，但係樣靚就多人鍾意呀，吹咩？

成隊佢最淫最靚
同backpain 交換jisoo就最啱

咁臭係
想聽歌就咪聽女團

系